個男仔係想點

我哋差唔多每日都傾計 都有4至5個月左右 snapchat有草心 都有啲曖昧 Ig有時post淨係得我哋知道嘅暗語
啱啱Avengers 4出咗 佢問我要唔要一齊出去睇 我未答佢
係咪我諗多咗

鍾意你咯咁明顯

收兵

就算唔係鍾意你
同個friend睇戲有咩問題
快答人啦

反正都唔知點 你地都單身嘅咪去睇囉

我之前有婉轉地問過佢 點解你會想同我傾計 佢話因為好悶我驚佢用我嚟打發時間

會錯意會好尷尬

唔通直接話係呀想溝你呀咁咩
太進取又話狗公
內斂小小又比人話zip時間

都係嘅

所以就問下大家意見

同friend睇戲都可以會錯意？

咁唔知大家對大家嘅感覺係點

係咪第一次單獨出街
留意啲細節
返嚟再上嚟問

多謝巴打 依家去答應佢先

似你收人兵多D

我只係想確認一下 我對佢都好認真

冇嘢好確認

你地日日傾計有冇傾涉及愛情的內容？你地的價值觀相近嗎？如果相近又 ok, 你地應該感受到可以更進一步㗎。
如果你真係認定佢係對的人可以試下拍拖，到約會時要笑多 d 比佢感覺同佢相處是愉快的事 (當然佢 d笑點唔可以太低) 。
你可以主動少少行近 d又唔好掂到佢，朋友間有朋友間的距離，戀人係掂實，咁你地就係當中的一半，希望你明白我講咩，但呢個係你信任佢的表現而可以增強佢的信心。
當然都可以觀察下先。